尋法文書

學緊法文 想搵一本書叫le nouveau taxi 1 封面橙橙地色
有冇人知呢本邊到有得買 搵過都係台灣先有
或者有冇人有呢本可以平dd賣比我

Ça va?

法國文化協會有冇？

係呢本!!

google 書名 + pdf 就有
定你一定要實體書?

未聽過呢個野 岩先search完 過埋紅日去睇下先 唔該你先

如果香港買到就最好 冇既話都係諗住print出黎 台灣寄番黎個D嫌麻煩唔想搞 唔該巴打

中環果間法文書店？

淘寶大把

我舊年開始學法文嗰陣係喺Academic & Professional Book Centre買 但未必成日都有貨 訂嘅話都要預返1-2個星期
如果ching你係喺u讀嘅話 通常大學啲campus bookshop都會有得買
或者可以去中環嗰間Parenthèses書店搵下

Parenthèses有

誠品有